{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019453?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 르네상스 호텔"
    },
    "text": "新しく多様化したサービスを提供するために努力していますので、今後も多くのご利用をお願いします。 ドミトリー、ツイン、ダブル、家族ルームすべてをご用意しております。 済州空港から車で10分以内に位置しています。 基準人数以外は追加できず、寝具追加不可。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 チェックアウトの場合、1時間当たり10,000ウォン。駐車場情報:禁煙ホテルです。 正門1階駐車場(計12台駐車施設を保有)。 客室の内部施設:ファミリールーム - ダブル1 + シングル2つ、トリプル - ダブル1 + シングル1、スタンダードツイン - シングル1 + シングル1、スタンダードダブルルーム - クイーン1つ。 お知らせ : ホテルの全階禁煙区域であり、客室内での喫煙時には強制退室。 6月~10月冷房、11月~5月暖房(温風機)。 11時から3時まで冷暖房機使用不可。 紙コップは1階にあります(お茶, アメリカノ)。 客室内の爆竹、パーティー禁止。 追加人数禁止。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドミトリー、ツイン、ダブル、家族ルームの種類はありますか？",
            "answer": "はい、ドミトリー、ツイン、ダブル、家族ルームの全てをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "済州空港からホテルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済州空港からホテルまでの所要時間は車で10分以内です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時の延長料金はどのくらいですか？",
            "answer": "チェックアウトの場合、1時間当たり10,000ウォンの延長料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルには正門1階に計12台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ファミリールームにはダブルベッド1つとシングルベッド2つ、トリプルにはダブルベッド1つとシングルベッド1つ、スタンダードツインにはシングルベッド2つ、スタンダードダブルルームにはクイーンベッド1つがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙ホテルとなっておりますので、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の冷暖房はどのように利用できますか？",
            "answer": "6月から10月までは冷房、11月から5月までは暖房（温風機）が利用可能です。ただし、11時から3時までは冷暖房機の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる紙コップはありますか？",
            "answer": "はい、紙コップは1階にあります。お茶やアメリカノなどをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での爆竹やパーティーは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での爆竹やパーティーは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、基準人数以外の追加はできませんので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 506
    }
}